[Vote it down] 0066 港鐵公司小股東

身為一個投資者，眼見所投資既公司成為政府打壓市民既機器，而唔係予以市民方便，深感憤慨！

連登仔應該企出黎，慢慢咁一人買一手0066！

股東會既時候出聲維護自己利益！

推一

推二

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推

有錢買一手，無錢買一股

今季個業績好大獲wo,
除非你肯每手蝕5-10%咁玩

成條港鐵係我地納稅人，港英政府時代俾錢起㗎喎⋯⋯
班濕鳩管理層又玩獨裁手段，當港鐵係佢自己？

就算呃左香港人，硬被私有化之後，佢用嘅地都係屬於香港人

唔會買得贏
政府揸住狗鐵7成半股份

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

投票係數人頭

一人一手，有機會會蝕價位，但始終係香港人既鐵路，香港人要發聲

一股麵可去股東會，入去再聲討

沽算啦

推，一手一股都係股東

搵人拆細 全連登一人一股去股東會

去鬧佢停地鐵 令到股東蝕錢

買一手0066，要實物股票，去開股東會

投票睇股數...

買少少無妨
話唔定會派特別息塞住股東把口